你是我的秘密，我是你的廢物，缺席也不算損失

今晚你生日，祝我有今日，地球上快消失。。